熱刺尼隊閪波抵撚死啦🤣

返倫敦打飛機啦垃圾mma

講得好

尼你老母

茅廁係得屎㗎啦

熱狗我屌你老母

抵啦咁串嘴